狂賀！《復仇者4》超越《阿凡達》成香港史上最高票房

漫威（Marvel）超級英雄大片《復仇者聯盟4：終局之戰》（Avengers:Endgame）自從上月24日在香港公映以來即掀起熱潮，打破多項票房紀錄。而截至下午一時，上映第13日的《復4》累積票房已高達1.784億，正式打破《阿凡達》（Avatar）保持了10年的1.782億香港史上最高票房紀錄，開創香港票房榜新的一頁！觀乎目前《復4》的走勢，極有可能衝破2億票房大關。

香港史上十大最高票房電影
1.《復仇者聯盟4:終局之戰》（Avengers:Endgame）1.784 億
2.《阿凡達》 （Avatar）1.782億
3.《復仇者聯盟3：無限之戰》 （Avengers：Infinity War）1.53億
4.《復仇者聯盟2：奧創紀元》 （The Avengers：Age of Ultron）1.33億
5.《鐵達尼號》 （Titanic）1.15億
6.《美國隊長3：英雄內戰》 （Captain America：Civil War）1.13億
7.《鐵甲奇俠3》 （Iron Man 3）1.06億
8.《變形金剛：殲滅世紀》 （Transformers：Age of Extinction）9,819萬
9.《復仇者聯盟》 （The Avengers）9,670萬
10.《侏羅紀世界》 （Jurassic World）9,629萬

有班人冇睇過123直接睇endgame

第8 transformers

如果唔係香港取景真係冇人去

MCU已經成為我地呢一代人(10後)既童年回憶

Dc手足點睇

頭十有6套marvel

剩係睇得明最後一個鐘？

戲飛加咗價啫

原來十大起碼有一半係垃圾

Titanic 咁多年前既物價都掛到第5

證明香港人唔係唔會出街睇戲
只係唔會出街睇港產既戲啫
淪落人咁好睇

咩呀得四套之嘛
阿凡達鐵達尼侏羅紀變形金剛

點可以比較，淪落人冇imax 3D 4dx 版

又講乜撚野淪落人
見到老野黃秋生就唔想睇
仲要一睇就知悶到仆街

超狗又上水抽一下

10年啦

咁又係 我想睇黃秋生喺輪椅跌喺我面前既感覺

其實Ironman都係五十幾歲既老野
點解你又睇 你係咪歧視秋生？

13日破咗上映咗半年既阿凡達

屋企睇/戲飛加晒價唔識計？

唔係戲院睇得唔得丫？

係依家啲香港人唔支持港產片

復仇者2排第四係咩玩法

全部都係西片 愛國個堆飛機片呢？

啱啊 其他戲垃圾都不如

笑咗

堆飛機片喺國內好堅，個戰狼2個數字好癲

當然，喺香港一定冇市場嘅

第二度可能會狂賀
連登班人曲高和寡一定唔會

呢句嘢一出就會有好多踩港產撚入嚟話：
- 套套都係劉青雲雲張家輝警匪爛片
- 個人已經慘唔想睇慘戲
- 港產我等小鴨唔好

你快啲走先喇

mcu

第一句事實喎

DC 想搵套睇下都無

成條時間綫咁多套，一套都冇睇過

D打鬧簡直係惡夢
睇到勁眼訓

支持

淪落人
非同凡響
樹大招風
大把唔係啦

除左侏羅紀 其他唔係占士金馬倫就Marvel

屌你下下都拎淪落人出嚟比然後話人唔支持都真係幾on9吓
你拎小品戲同大製作商業片比較票房把撚咩
你會唔會見美國個邊Green Book會收得好過怪獸2呀

點解要狂賀
又唔係港產片
依度又唔係marvel迷討論區
又唔係超級有深度

一套電影回到本加有錢賺已經好好啦

你唔係fans就唔俾fans圍爐咁霸道
開咗28個討論post 唔覺得呢度fans會少
明明係有需求開post慶祝下

另類搶高地嘛
個個去哂睇mcu，淪落人咁正都冇人睇
個個去哂食拉麵，魚蛋河咁正都冇人食
呢個句式其實百搭

垃圾都第一，屌你老母

淪落人好多人睇喎

冇人唔俾你慶祝喎
只係你冇啦啦話連登仔
之後又屈人霸道cls

我記得當年avatar 都唔平

南美乜乜龍蝦，點睇？

同a4票房真係蚊同牛比
淪落人唔係有獎加持都唔知收唔收到500萬
唔奢望港產收到過億
多幾套口碑好嘅純港片收到二三千萬已經還神

又笑鳩DC

真心問，Shazam 埋單幾多

出公海望下票房post啦

根據山無陵巴打上個月既留言：

DC Reboot 過咪幾好
水行，WW 唔洗就住jl啲on9劇情
Shazam 應該掂硬，如果連Joker 同 SS都成功既話（猛禽唔睇好），佢個開局仲好過當年MCU

呢個對a4票房大收之後唔知何去何從既marvel黎講係惡夢
唔明點解迪士尼打手會正皮同笑得出

我地可以知道shazam掂硬！！

DC狗潛撚晒水，不願面對事實
利申：DC狗

DC will beat them soon

全球票房得3.5億美元
香港票房約2000萬港元

係dceu入面最低

話唔撚睇個班連登垃圾幾多最後都係死去睇咗⋯⋯

頭5套有3套係復仇者

垃圾藍精靈終於收皮
香港好波

睇咗？

咩撚野阿凡達呀 屌你老母

一套港產片都冇
華語片第一仲要係那些年

其實你睇到九成都係科幻鉅製, 港產片做唔到

咪係囉
外國最高票房嗰d咪又係科幻片動作片blockbuster
文藝片小品咪又係少數高質嘅先跑出
唔好屈哂人唔撐港產片先啦

唔做好自己一味怪人地唔支持先乞人憎
你做好自己有質素有口碑自然就吸引返多d人睇

想問下咩係Dc

好似係寒戰2

佢當初話票房有五倍，口碑超於ant man 1就掂硬

其實大家誤會我既意思了
我無諗住企高地話復仇者唔好 而港產片一定要支持
因為我都係幫復仇者超越阿凡達既一份子
兩套都有睇 我覺得復仇者呢一集係一個大結局 係好值得睇 當都睇左咁多年黎講比一個結局佢 係一個回憶 亦都好好睇 無後悔到睇
只係唔知大家有幾多人有睇到淪落人（當然我唔係淨係想講淪落人），但就票房黎講，我覺得喺港產片黎講其實係幾好，而且我覺得呢套好睇既地方係夠貼地，亦都有好大機會每個香港人都接觸過既菲傭，既係一套勵志片既同時，有感動位、有搞笑位、亦有反思位，好值得香港人去睇，劇情同拍攝手法我覺得佢值得再多啲香港人去睇，唔係話香港人就一定要支持港產片，不過睇返之後既影評，基本上好多人都比好好既評價，咁已經值得比幾十蚊入去支持一下啦
大家唔好再爭啦睇戲係可以兩套都睇
就好似marvel同dc其實都可以同時睇，無話一定要爭，爭贏左啲票房又唔會入你袋，但係睇完戲嗰種滿足感先會落你袋，所以why not both

連香港人自己都唔撐港產片，港產片仲可以靠邊個

剩係睇3夠

兩套冇得夾硬比較嘅
淪落人成績唔錯啦，唔好成日霸住個高地暗串香港人唔撐港產片

香港最高而家係寒戰2

我都係兩套有睇
我都有推薦人去睇淪落人
只係覺得呢度好多人見兩套嘢差唔多時間上就夾硬講到兩邊水火不容咁
再偏激啲嘅仲要妖魔化對方,係要講到一邊係垃圾
呢種做法真係好病態

哎呀 做乜set到咁高呀

係呀 真係唔好拎Marvel 嚟同港產片比
因為真係冇得比
而家希望大公司拍果啲劇情片可以學下淪落人 一念無明咁
搞好個劇本 (或者唔好干預導演編劇）
唔好貪心加呢樣果樣
講好個故事先

香港歷史票房頭50位入面有12套係MCU
須知道MCU出得22套戲

復仇者聯盟2憑乜咁高

終於有套戲過撚到阿凡達

淪落人好好睇喎
利申:兩套睇曬

竟然冇周星馳

我肯定黎緊幾套MCU作品入硬50大

阿凡達上半年咁耐，試下比復仇者4上咁耐個票房過3億

Avatar 呢套垃圾終於唔係第一

age of ultron 都第4
endgame唔係第一都講唔過去

《復仇者聯盟：終局之戰》至今已在香港上映超過 13 日，截至今天（5 月 6 日）晚上 7 時，香港票房已突破 1 億 7840 萬！至今，它已比《阿凡達》多了接近 20 萬票房，更持續上升。 《復仇者聯盟：終局之戰》正式打破《阿凡達》保持 10 年的票房紀錄，登上香港史上票房冠軍寶座！根據官方資料顯示，入場人次更高達 132 萬！

全香港730萬人，有18%人睇過
當然肯定好多二三刷

利申等緊二刷

好似過左 1000萬

琴日都過左1500萬

其他果d真係垃圾都不如

鐵達尼都垃圾

飛機睇 netflix睇 買碟睇
你覺得計唔計票房

真係唔好意思 垃圾都上到十大

好奇怪 點解外國cg技術咁成熟，但本土咁水皮？
因為根本唔肯落重本發展cg

講cg唔夠人黎，
講感人又唔夠台灣同韓國勁，
講宣傳又度叔
講on9又唔夠印度

連支那人都有人係荷里活發展

港產片仲可以撐幾耐？

Btw 黎緊有套本土科幻片，到時就見真章

on撚9？咁都要狂賀？
一套港產片都冇
唔係要大製作大cast先叫「好睇」、「抵睇」囉好冇
港產片都有大把過人之處
係睇你地肯唔肯比錢睇姐

鐵達尼係$40張飛既年代，復仇者係$150UP張飛

好似係講過話香港唔係冇人才技術整cg
只係啲水喉唔泵水落呢啲戲 搞到冇人拍呢啲戲
你見古天樂套新戲落重本 啲cg睇落都唔差 呢套野又賣香港情懷 又食正香港人鍾意入場睇cg大製作 希望會多啲人入戲院睇啦

岩呀，踏出呢一步係好，淨係呢一點都值得我入場支持啦

唔係fans就係曲高寡遊

但預告出果時呢度勁多人屌有劉+0要諗諗

一套港產片都冇,有咩值得狂賀?

以前有其他亞洲國家市場
但而家日韓大力支持佢哋本土嘢
星馬泰又冇咩肉食
台灣自己都未顧得掂

變咗一係純靠本地票房
但純港戲一係倒錢落海
一係靠政府資助但連演員都請唔起
宣傳都唔夠錢
上咗畫都wfc

但好多老闆都寧願爭取合拍
但又要改劇本搞審批換演員
結果就搞到套戲一pet屎

希望淪落人成功之後可以重拾觀眾信心

連登仔真係好撚垃圾乜撚野都可以嘈一餐

鐵達尼仲要無十年廿套戲護航, 當年宣傳又無今日咁鋪天蓋地(又玩具又短片等等) 又係咩3D, 4D二, 三百蚊飛去拉票房
人口無咁多, 戲院無咁多

啱啊 十大都上唔到 連垃圾都不如

係正就唔會冇人食啦 搶乜尻嘢

典解既

話佢戲屎
不過都係等套戲出左再講

child登既日常 真係已經見慣不怪
睇戲呢啲咁casual既野都可以嘈一餐
理性討論係從來都唔存在

三百蚊張飛，咁都過唔到就笑死人啦

唔鍾意睇港產片就話人踩港唔通夾硬入場睇你？

笑撚左 慘得過人地300蚊一張飛都大撚把人睇 試下dc戲開300蚊睇下過唔過到人呀??

呢2,3年多咗高質戲 有部分都算叫座
但總有人仲係聽到港產片三個字就抱住以上諗法

果套沙贊，30都冇興趣睇

沙贊其實算唔錯
對比起正義聯盟

居然如果遲下Netflix有睇下先

比條女拉左去睇 D笑位弱智到笑唔出

鐵達尼冇Marvel咁多周邊，但當年上嗰陣聲勢唔弱得過而家，同埋當年戲院應該多啲

你唔講下個陣老翻冇而家咁嚴重？個陣上完有排都未出老翻碟 有都係超低畫質啦 而家上完第日大陸已經有偷拍版 未上已經成套戲劇透哂 娛樂又冇而家咁多 仲有宣傳根本一樣 以前宣傳都係報紙電視電台 根本d人一定會睇到

冇係戲院睇都唔代表冇睇過 上網 買碟大把選擇啦

dlc

睇完dc點會滿足
dc我套套戲院睇
睇完嗰一種失落我記一世

點會係40 套戲3個鐘
你有無入場睇架

數學奇才

愈拍愈垃圾，第5集都係Netflix 見到先知有，睇到1/3頂唔撚順，on9劇情 on9剪接睇到好辛苦

00後

原來香港

想打飛機但個榜有一半都係垃圾

Keep得咁好

係咁架喇，世界大部分人都係鍾意冇腦爆谷戲

係呀眾人皆醉你獨醒好叻叻豬呀

以前唔會上兩個鐘連登，識背晒成套戲

其實 阿凡達好睇好多

算吧喇
根本班人無心留意港產片
明明呢幾年多咗唔少非警匪類嘅電影
係要搵位踩香港電影垃圾
咪同班港豬一樣 自己電影都唔留意
就算高質嘅都會屌到一文不值
行出街分分鐘十個九個都未睇過淪落人
但你問佢地會唔會睇
佢地實會話套野賣弄煽情 垃圾嚟
其實睇都未睇過

無錯 香港電影仲有好多進步空間
但香港人自己都唔睇 電影幾高質都無用
有班觀眾咁撚低質

三刷在此 今個weekend 準備四刷 一星期一次直到落畫

我記得嗰時睇120蚊兩個人喎

睇左2、5、7、9、10

Jack rose

變型金鋼套垃圾排第8

GOOGLE 咋嘛...

上面嗰張65 ，應該唔同戲院或時段唔同價錢啦

Titanic 真係好勁.. 對比其他.. 最耐歷史 仲有佢份

當年未有港女呢個term，呢套其實係港女大片黎

【生活】雖然《復仇者聯盟4》票房不繼刷新紀錄，攞埋香港史上票房冠軍，但睇嚟Marvel都仲未夠喉，實行加送電影角色poster再力谷票房，各位Marvel迷們，準備好一睇再睇了嗎？

Marvel公布，凡購買今日(5月8日)起上映的《復仇者聯盟4: 終局之戰》戲飛一張，即送限量版海報一張*，普通場次有普通海報，貴啲睇IMAX嘅就有特別版海報。普通海報就有四個元祖復仇者聯盟角色：Iron Man、美國隊長、雷神同埋黑寡婦，不過海報係隨機送出，所以想儲齊4款嘅朋友⋯荷包要再給力啲喇～

送埋海報，想爆上2.5億？

不斷定不繼呀錯一個字變左相反意思